就考final了

但我每日仲日夜顛倒瞓5am~4pm(夜晚先專心溫到)
仲要係早上考
唔通要食安眠藥

食完唔能洗考